有拍拖嘅巴打入一入來

如果你女朋友堅持唔可以做愛，你會唔會去叫雞？

其實我好深信一個男人無論有無女朋友都一樣會叫雞

叫雞比你女友知道 即飛 將來嘅女朋友都唔會接受到

我唔會叫，純粹好奇其他巴打會唔會